轉貼 黃埔站有人發癲持針筒闖入路軌

😅某賓

來源
突發 黃埔站有人發癲持針筒闖入路軌

賓爺越黎越張狂

賓你妹咩志哥 佢隔離緊==

N賓我屌你老母，喺我地頭搞事

咁係父兄了

放工觀塘線

賓爺衝出觀塘

拉 推返行動po

你放針咪行動😂

港鐵職員點做野

胎仔奶咗野 幫唔到手

拉

出街掛個牌仔係身，以免殺錯良民

不推文

賓科唔識用不推文

笑出糧比你嘅人?

關你撚事我同佢私下frd過打ben

band

耿笑開始

恥呀

賓哥好憎公共交通工具？

推